/* No comment provided by engineer. */
"%d min" = "%d 分鐘";

/* No comment provided by engineer. */
"Aberdeen" = "香港仔";

/* No comment provided by engineer. */
"Arrival" = "抵達時間";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel" = "取消";

/* No comment provided by engineer. */
"Central" = "中環";

/* No comment provided by engineer. */
"Cheung Chau" = "長洲";

/* No comment provided by engineer. */
"Deluxe" = "豪華位";

"Duration" = "所需時間";

/* No comment provided by engineer. */
"Discovery Bay" = "愉景灣";

/* No comment provided by engineer. */
"Green for ordinary ferry" = "綠色指慢船";

/* No comment provided by engineer. */
"Hei Ling Chau" = "喜靈洲";

/* No comment provided by engineer. */
"HK Ferries" = "船期表";

/* No comment provided by engineer. */
"Hung Hom" = "紅磡";

/* No comment provided by engineer. */
"In %d days" = "%d 日後";

/* No comment provided by engineer. */
"In %d hours" = "%d 小時後";

/* No comment provided by engineer. */
"In %d mins" = "%d 分鐘後";

"In %dh %dm" = "%d小時 %d分鐘後";

/* No comment provided by engineer. */
"Info" = "資訊";

/* No comment provided by engineer. */
"Kowloon City" = "九龍城";

/* No comment provided by engineer. */
"Kwun Tong" = "觀塘";

/* No comment provided by engineer. */
"Last updated: %@" = "最後更新：%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Loading" = "載入中";

/* No comment provided by engineer. */
"Ma Wan" = "馬灣";

/* No comment provided by engineer. */
"Mui Wo" = "梅窩";

/* Last update: never */
"Never" = "從未";

/* No comment provided by engineer. */
"North Point" = "北角";

/* No comment provided by engineer. */
"Now" = "現在";

/* No comment provided by engineer. */
"Peng Chau" = "坪洲";

/* No comment provided by engineer. */
"Red for fast ferry" = "紅色指快船";

/* No comment provided by engineer. */
"Reorder routes" = "排序設定";

/* No comment provided by engineer. */
"Sai Wan Ho" = "西灣河";

/* No comment provided by engineer. */
"Sam Ka Tsuen" = "三家村";

/* No comment provided by engineer. */
"Sok Kwu Wan" = "索罟灣";

/* No comment provided by engineer. */
"Today" = "今天";

/* No comment provided by engineer. */
"Tsuen Wan" = "荃灣";

/* No comment provided by engineer. */
"Tung Lung Island" = "東龍洲";

/* No comment provided by engineer. */
"Update timetable data" = "更新時間表";

/* No comment provided by engineer. */
"Widget" = "Today Widget";

/* No comment provided by engineer. */
"Yellow for optional ferry" = "黃色指加班服務";

/* No comment provided by engineer. */
"Yung Shue Wan" = "榕樹灣";

"Fast Ferry" = "快船";
"Slow Ferry" = "慢船";
"Optional Ferry" = "加班服務";
